連登仔 組平台擬參選區議會

【Now新聞台】俗稱「連登仔」的網上討論區用家在反修例行動中發揮重要角色，他們組織平台「自由系」，準備參選11月舉行的區議會選舉。

劉肇軒這一晚拍攝宣傳照，準備參選荃灣德華選區。他連同另外二﹑三十人透過連登討論區等網上平台認識，並組織了「自由系」，準備參加11月的區議會選舉。他們都是「政治素人」，反修例行動促成他們參選。

24歲的林進辭去銀行的工作，由連登跳入政治圈子。林進考慮在自己居住的選區參選，挑戰已三次連任的周永勤。他認為在反修例一役中，「連登仔」贏得掌聲，但對參選未必有優勢。他強調自己的想法不能代表所有「連登仔」，都是那一句「兄弟爬山，各自努力」。

這班計劃參選的連登仔貫徹無大台的作風，組織不會有召集人，而成員的政治光譜由淺黃到深黃都有。他們在網上的號召力能否化為真實選票，年底區議會選舉自有分曉。

「連登仔」組平台擬參選區議會

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

想問下大家點睇

唔用連登個名會好啲

自，人哋係叫自由系

仲以為大家會反感用連登個名

支持年青人！但唔好忘記港共怎樣DQ議員，參選政綱口號要審慎唔好有借口比班垃圾做野。
如果之前在網上或其它途徑有留下認為不太好的留言盡快刪除 [ 雖然好白色恐佈 ] 香港依家就係咁恐佈 香港議會/未來真係好需要年青人入去改變，好討厭個班只顧自己利益出買港人既舉手機器 [ 民賤聯同其它保皇黨 ] 。年青人加油